[KPOP]山娜姐又以一敵八! 睇完我個腦好似中左肺炎咁白!

呢段片記得睇兩次...一次集中睇山娜姐上半身....第二次集中睇佢下半身...
上半身露出證明唔係用化妝品形成既白滑加拿大...牛奶皮膚真係J死人!
下半身露出比男人婆同豆腐婆更白滑既結實大脾...日本人皮膚白到上腦!

......

山娜bb

你點計的

mina 都計埋...我心目中永遠有佢既位置!

尤其睇完MINA 坐唔定果個post 之後

想屌

白到上腦

古語有云:腦海一片空白,Sana係最白滑!